政府人員協會帶頭呼籲支持反暴力集會

公務員政治中立喎提提各位愛國愛港人士，大家可以㩒入下面條link，然後揀出席人數，等主辦單位可以早有準備

自推

再推

D公務員要出就一早出左啦
仲洗你個濕鳩廢j協會出聲宣傳
黎黎去去咪搵班大陸狗撐場
真係得啖笑

推